有沒人係鍾意肥仔？？

🥺

冇

真係冇

真架😭？

放心，真係冇

認真呢😭

真？？？？？😭

得意=有 你就...

鍾意 但唔鍾意你

肥仔又熱又笠 不了

我好得意喎但係

點解

無圖點討論

樓主

點解沒

我唔熱唔笠架

-1咗 請反省

🤔仲知就得意啦

又臭又唔健康又唔郁得

死圖呀

下 真係得意喎

我識跑來跑去

鐘意不過唔係樓煮

有

點解唔係禾😭

反轉智身得意過你。。

例如我？？？

我得意過佢好多啦

你俾431私有化咗。。

真係無 唔洗問

無on9-.- thx

你個腦係咪跛架

5p字嘅肥仔更加不了

幫推呀

(重開) 發動世界級遊行！#Who stands with us世界巡遊！

死肥仔

家陣啲00後真係麻煩

ok 幫pished

90、80、70 後都唔會鐘意

qq not死

再講就哭

因為樓豬唔會有人鍾意

因為我太得意！？

有啲想幫樓主吹簫

thanks

你幫佢吹唔好幫我

柒佢好多就真

搭單問 肥婆呢？

你叫我就要做？

點解你知....

拎去堆填

厹

除非你是我 才何與你常在

我鍾意
但而家男朋友好瘦

又想屈我係仔仔？？

好衰

分手同我一齊 我超肥

431肥仔直到永遠呀門🙏

冇人唔知...

sorly

55

有啲啲傷心😢

屌你老母hea鳩我？!

肥仔正
又可愛又有安全感

冇人想知...

我原本都唔想屌你 但真係忍無可忍

肥仔會好臭，同事搞到架車超臭

鐘意但有男朋友

dllm, 你肥就要人接受，人地肥你就咁撚口臭！食屎啦！利申: 我係肥婆，吹咩

仲想問點解咁遲入嚟。。

中意肥仔但係唔中意你個搶fo撚

成個感情台得你有個仔字

罰你睇多次再講